點解d外資公司唔罷工先？

明明佢地都係最反對個班
外交部大使館出曬聲
又係切身利益
賺少一兩日
好過第日日日都要擔驚受怕
香港本土公司就話驚政府報復啫

真係唔明

佢地直接走啦
罷乜野工

咪就係我地冇得走先話爻底啫
咁佢哋通過左嘅話都走啦
咁而家罷一兩日工又有乜所謂？

領事館點罷工？

唔係領事，講緊外資公司

佢地始終係商人
呢一刻賺到一定賺埋呢一刻